一對分咗手嘅情侶仲維持咁嘅關係 即係點

有個女仔朋友，前幾個月同longd男朋友分咗手 條仔有偷食前科+臨分手打到佢周身傷晒（佢兩個隻秋）
前排同佢出街 見個男仔仲有whatsapp搵佢 覆慢少少就炸佢chat room 問佢咩事 佢話係個男仔死纏爛打 想追返佢 佢都唔係好想理個ex 依加都收咗幾個兵 收咗啲禮物咁 咁我就走去問佢個ex做咩要死纏爛打 點知佢個ex同我講話「佢晚晚都有同我講bb good night,miss you果啲。我過兩個星期就會返香港 佢話肯同我去旅行(個男仔請) 你理得我地」我個fd好似即場俾人揭穿咗咁 話個男仔咁講 佢咪咁講囉
但佢地果個時候唔係情侶 一對分咗手嘅情侶仲維持咁樣 即係點
正評：臭雞
負評：真愛

一次不忠……

即係你冇機

唔sheshe

掟煲唔掟蓋......

益咗個狗公

自膠 應該叫分咗手嘅男女先啱

關你咩事 你朋友感情事你理得幾多。收兵定搵ex 使唔使日日同你報告呀

我同佢識咗好多年，你唔會有保護朋友嘅心？我唔想佢俾啲仆街臭男人呃姐 最憎啲人利用我個fd嘅弱點嚟恰鳩佢 加上身邊好多共同朋友 成日聽身邊人講佢臭雞作為朋友個心會好受 ？
有時唔係我專登去問 而係佢每次俾個男人恰鳩完都打嚟話俾我聽喺度喊 所以我勁撚憎個男仔
呢個情況 我真係唔識面對

ON9 你幫得幾多？
咁撚驚 叫佢唔好出街啦 有車會撞佢呀。
有d蠢人唔跌過又點識起番身！ 未俾人呃到貼錢性交轉運咪算執到！

其他朋友都係咁講 我幫佢果陣佢就當我9up 次次幫佢都係我做晒醜人
我係咪應該都唔好理佢 由佢做其他人眼中嘅臭雞？

得閒友誼賽

佢地幾歲阿

我都覺得有 個男仔返咗嚟香港果個星期 日日上人地度瞓 但原來又唔係一齊 問個女仔 佢話：未決定一唔一齊返 睇佢有無誠意

18 19左右

Long d 個時偷食定點先

條仔臨long d之前落club識咗(A)，佢同我個fd去完一次旅行先飛走開始long d。
我個fd 2個月後飛咗去搵佢 睇條仔電話發現條仔同啲兄弟「炫耀」同緊佢去旅行果陣 A係咁打俾佢 話好在無俾我個fd發現咋 後尾條仔解釋話佢哋兄弟之間覺得咁樣好威 所以佢先會咁講 又堅持自己同個女仔咩都無發生 但我個fd傷心到仆街

咁佢地本身識左幾耐先？ 你個朋友同佢個 ex

我同佢一直知有呢個人存在就3、4年左右
佢地突然間發展神速就上年4月

Btw上年佢地未一齊 佢snapchat影佢地落club 打晒茄輪咁 條片10秒都係佢地打茄輪 打完茄輪半年後先真正一齊

結論咪就係你個fd想收多隻兵囉
咁都唔明

師兄覺得我仲理唔理佢好 佢地好似一齊返 我真係勁憎個男仔
Between 佢生日 屈隻兵過咗幾千蚊俾佢買生日禮物 條仔到而加都以為份禮物係佢屋企人送 條仔再送多個幾千嘅袋俾佢

冇得理
根本你個fd對住佢都係玩玩下既心態
佢自己冇理由唔知咩事
加上本身都係收兵格
你阻止既話反而會覺得你阻住晒
你咁憎個男仔咪由佢同你fd一齊
等你個fd屈晒佢啲錢

個男仔好撚姑寒 兩個都無工返 無咩錢屈到

痕咪R囉

咁似rubbish 個故事既

佢地分過好撚多次手 佢之前為個男仔吞藥自殺 我12:30am本身未收工都即刻搭的士去佢屋企睇佢搞乜鳩 我啲fd話佢係要死就一野跳落嚟啦 仲喺度慢慢食藥 都唔知你咁緊張佢做乜鳩 諗諗下又講得啱 嘥咗我兩舊幾水的士錢 拎去幫馬會鋪草皮都無咁嬲 佢話好撚愛個男仔 肯為佢死嗰啲 我都唔撚知佢真係玩定認真 好撚唔理智

咩嚟？

一樣情況唯一唔同嘅係我女朋友比 我

其實好多女仔都係咁

口講就話分手 唔搵佢

番屋企一個人個陣就狂炸whatsapp

師兄 唔好傷心 放走佢等於放過你自己

你似兵多d 認真

係 痴撚線 識好多人都係咁 朝早無事 夜晚返到屋企就自己喊+忍唔住搵人 分咗手人地唔覆好正路 佢就嚟M咁爆發
不過我個fd再on9啲 分咗手 msg返人 同個ex講俾個機會你追返我 但同時又喺ig嗰啲story打埋晒啲「今天開始要過得很好」「錫自己多啲」「灑脫面對」之類嘅嘢打嚟唔知俾自己睇定俾followers睇定俾個ex睇
因為好多共同朋友 所以我都知其實好多人當佢花生咁食

關你撚事咩屌你老母

真絲 唔中意人哋恰我啲fd 但同時覺得呢個friend好撚on9 睇下最後嚟到呢步仲有無方法拯救返佢出嚟。佢話知我為佢好 但係俾佢任性下喎 你話做乜鳩
其實呢件事發生之後我已經即刻同佢傾過 話如果佢再係咁落去 我唔會想有啲咁嘅朋友 跟手我已經幾個星期無理佢 點知佢同條仔而加又一齊返
佢呢幾日好似冇事咁約我出街 我次次都推咗佢 因為我唔知點樣面對一個咁on9嘅人 同埋唔想出到去聽佢同佢男朋友啲嘢 太撚憎條仔

唔撚關你事就真 出返去喇

咁咪唔好理佢，到佢仆街就知痛架啦

照而加咁睇有咩方法可以令到佢快啲仆街

哦, 想快
溝佢條仔 (定ex?)

btw 每個人都有佢既人生, 佢自己既路, 自己揀既路
真係 care 佢既, 就等佢仆到捐哂時, 唔計前嫌咁仲扶佢一把

當我冇講過野
即係你地成班都係細路仔細路囡
而家同你地說教即是冇撚用

等你地個個食過哂屎先啦

你個 fd 都唔是好野
只係格食格啫

唔小心負評咗 你講得好好 溝佢條仔就一定無可能 但我驚我對佢嘅好慢慢俾佢磨滅到佢仆街果陣我只會指住佢嚟笑 我有同佢傾過 我一直導佢行條啱嘅路唔聽 係要跳返落個陷阱度 明知條仔偷食、打佢都仲要舂個頭埋去 如果係咁蠢就不如唔好再做fd 開始連關心佢都覺得㗰自己口水

作為女仔點解唔可以錫自己多啲 俾個男人舞嚟舞去咁樣好咩

而家好多人都唔自愛 唔識將生活重心放返係自己到

你個 fd 唔係蠢, 係精添
佢只係撞邪, 鬼上身
驅魔呢 D 就唔是你做,
就係等隻野玩殘玩夠自己走
或者你個 fd 頂唔順自己收皮

最 worst, 都係大肚, 性病再唔係愛滋
但冇法, 隻野佢自己招返黎

你睇唔過眼, 冇眼睇, 就唔好睇喇
等佢甩皮甩骨時, 幫佢執屍啦
佢冇得救喇

打哂交都仲痴得返

佢識講㗎 喺ig story打到好識諗咁 但做就另一回事

負皮唔負皮 唔 care
我都係做自己, 講自己想講既野

不過咁, 情感呢下野, 唔殺到埋身係唔知咩味
可能你自己都會為仔死為仔亡

當人投入愛情, 就會變左第二個人

佢冇得救啫, 你仲有
點愛一個人都好, 都要保持兩米距離

唔係攪 gag
係堅

等咗成晚 最有建設性嘅回覆終於出嚟 我有時都想佢快啲俾條仆街中出搞撚大咗個肚 咁佢就恨錯難返 但同時 我又唔想影響佢生活 同埋唔想咁快做契媽 唉 我同佢嘅友情應該暫告一段落 而加唯有等佢仆街嗰日嚟啦

oops......好懷疑你係咪佢 fd
可能太恨鐵不成鋼
你太過投射自己情感去你 fd 度

不過都好, 有個位俾我諗一諗,
如果有我個 best fd 是咁
我會點既心態對待

謝謝你, 提供左個好既自學機會俾我

佢都話我好有自己諗法 好想人跟我個方法做 但佢想仆下街 咁講 我只係唔想佢俾人Hurt 我同佢媽都會傾點樣保護佢唔好再埋個仆街身但佢唔信我地真係好激氣 我都係想佢仆下仆下就自己諗通大個女

好少見咁認真嘅巴打 今晚學咗好多嘢 第一次開post好多謝認真對待嘅人 連登有愛

會同人地老母咁深交既 super best fd
感受到你既心痛

點都好, 盡你能力叫佢做既野, 用套
真係唔係 gag 黎,
先唔講病, 真係大一次肚
會改變人既一生, 惦唔過既

點都好, 阻止呢件事發生

是旦啦
只不過一個人飲下悶酒 (第5罐)
盡量用下我34年人既經驗
同你傾下計

咁你自己性生活又點樣呀

對上次做愛又係幾時

收得兵呢啲八婆係要比人打多幾獲先夠

話分手唔通就等於分手咩，口裡說不，身體卻很誠實

收皮啦，你係朋友會出post用返臭雞呢個字
識著你啲咁judgy既八婆做朋友真係喊三聲

屌你呃正皮

btw皮已正

On9 乜撚野保護朋友之心
咁撚樣包裝自己個黑心
你根本想哩度d人屌你個fd係臭雞姐嘛

2個都仆街，最好天長地久溝埋做瀨尿牛丸唔好再出黎害人

屌呢啲mk感情野都咁多人覆

攞佢個 whatsapp 睇下咪知
唔俾睇咪由鳩佢

想問下 即係兩個都係有錢家底？

呢d收兵姣婆唔好同佢做朋友就岩啦

好似愈嚟愈多人係咁

所有人身攻擊嘅我都無覆 大家有發言權中意點講就點講 我有回覆到嘅都係關於我同佢而加搞到咁嘅情況點算之類 所以 你地屌唔屌佢 係你地嘅事 我認唔認同 就另一回事

你指我拎個fd部電話睇下佢同個男仔嘅chatroom?

條仔我唔知 女嘅就唔係

我覺得呢
18 19歲都咁樣 都十分之低能
不過後生就係要咁爆樣
個女同男第幾次拍拖
咁傻 ge好似

兩個拍拖次數都差唔多五隻手指數得晒 唔計唔清唔楚嗰啲關係
定其實唔關年齡事 樓上都有人話好多人分手都掟煲唔掟蓋

咁條女收好多兵？
但佢仲係好鐘意個 ex?